@inproceedings{DBLP:conf/pricai/WanvarieTO10,
  author    = {Dittaya Wanvarie and
               Hiroya Takamura and
               Manabu Okumura},
  title     = {Active Learning for Sequence Labelling with Probability
               Re-estimation},
  booktitle = {PRICAI},
  year      = {2010},
  pages     = {681-686},
  ee        = {http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-15246-7_69},
  crossref  = {DBLP:conf/pricai/2010},
  bibsource = {DBLP, http://dblp.uni-trier.de}
}

@proceedings{DBLP:conf/pricai/2010,
  editor    = {Byoung-Tak Zhang and
               Mehmet A. Orgun},
  title     = {PRICAI 2010: Trends in Artificial Intelligence, 11th Pacific
               Rim International Conference on Artificial Intelligence,
               Daegu, Korea, August 30-September 2, 2010. Proceedings},
  booktitle = {PRICAI},
  address   = {Heidelberg, Germany},
  publisher = {Springer},
  series    = {Lecture Notes in Computer Science},
  volume    = {6230},
  year      = {2010},
  isbn      = {978-3-642-15245-0},
  ee        = {http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-15246-7},
  bibsource = {DBLP, http://dblp.uni-trier.de}
}

@book{thaibib,
author = {{ฑิตยา หวานวารี}},
title = {การใช้~\LaTeX~สําหรับเรียงพิมพ์วิทยานิพนธ์ภาษาไทยและภาษาอังกฤษ โดยใช้รูปแบบของจุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย},
publisher = {{ภาควิชาคณิตศาสตร์และวิทยาการคอมพิวเตอร์ จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย}},
month = {กรกฎาคม},
year = {2557},
}

@misc{pgfgantt,
    author = {Wolfgang Skala},
    title = {Drawing Gantt Charts in LATEX with TikZ:
The pgfgantt Package},
    date = {1},
    month = {June},
    year = {2013},
    url = {http://ctan.mirrorcatalogs.com/graphics/pgf/contrib/pgfgantt/pgfgantt.pdf},
}

